% Dies ist die Haupt-Datei zur Erzeugung der Seminararbeit
% im Rahmen des Studienganges Scientific Programming
% von Philipp Lars Harnisch (Matrikelnummer: 310 655 0)

\documentclass[12pt]{scrbook}

\input{framework/configuration}

\begin{document}
	\frontmatter % Kapitelnummern werden unterdrückt, Nummerierung in kleinen römischen Zahlen
	\input{content/fancy-title}
	
	\mainmatter % Nummerierung mit arabischen Zahlen
	\input{framework/statutory_declaration}
	\addchap{Kurzfassung} \input{framework/abstract} % entspricht Abstract (Din A4)
	%\input{framework/foreword} % für gewöhnlich nur bei Arbeiten, die veröffentlicht werden
	\input{framework/table_of_contents}

	\input{content/motivation} % sowie Problemstellung
	\input{content/neurological_basics} % und Theorie sowie Vorarbeiten
	\input{content/basics} % und Theorie sowie Vorarbeiten und Verständnis
	\input{content/different_types} % verschiedene Typen von Architekturen und Lernverfahren vorstellen
	\input{content/conclusion} % und Bewertung 
	\input{content/outlook} % Ausblick (auch ethische Aspekte)
	
	%\appendix % der Anhang, Nummerierung der Kapitel mit Großbuchstaben
	%\input{../common/contents/sonstiges}
	
	\backmatter % Kapitelnummern werden unterdrückts
	\input{framework/references}
	\input{framework/illustration_directory}
	\input{framework/table_directory}
	
\end{document}
